# 
#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资名称"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_purchase_lines_tree_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_purchase_lines_domain_tree_purchase"
msgid "All"
msgstr "已采购"


msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_purchase_lines_domain_tree_draft"
msgid "Draft"
msgstr "起草"



msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,party:"
msgid "Party"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,name:"
msgid "name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,advice_quantity:"
msgid "Advice_quantity"
msgstr "建议采购的数量"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,uom:"
msgid "UOM"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,product_uom_category:"
msgid "Product Uom Category"
msgstr "最小包装"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,purchase_date:"
msgid "Best Purchase Date"
msgstr "采购日期"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,stock_level:"
msgid "Stock at Supply Date"
msgstr "当前库存"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,code:"
msgid "Code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,outpatient_7days:"
msgid "Outpatient_7days"
msgstr "门诊7天消耗"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,hospitalized_7days:"
msgid "Hospitalized_7days"
msgstr "住院7天消耗"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,outpatient_stock:"
msgid "Outpatient_stock"
msgstr "门诊当前库存"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,hospitalized_stock:"
msgid "Hospitalized_stock"
msgstr "住院当前库存"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,retrieve_the_code:"
msgid "Retrieve_the_code"
msgstr "拼音简码"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug_specifications"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,attach:"
msgid "Attach"
msgstr "附加"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,a_charge:"
msgid "A_charge"
msgstr "件装量"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,interim:"
msgid "interim"
msgstr "是否临采"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,manufacturers_describtion:"
msgid "manufacturers_describtion"
msgstr "厂商"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,is_create:"
msgid "is_create"
msgstr "是否创建"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp_create_purchase_mrp_start,category:"
msgid "Category"
msgstr "物资种类"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,state:"
msgid "State"
msgstr "订单状态"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,category:"
msgid "Category"
msgstr "物资种类"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.create_purchase_ask_party,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,company:"
msgid "Company"
msgstr "货币"

msgctxt "field:hrp_purchase_mrp.purchase_mrp_lines,party:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:stock.lot,hrp_quantity:"
msgid "Hrp Quantity"
msgstr "数量(包装单位)"

msgctxt "field:stock.lot,min_quantity:"
msgid "Hrp Quantity"
msgstr "数量(最小单位)"

msgctxt "field:stock.lot,hrp_forecast_quantity:"
msgid "Hrp Forecast Quantity"
msgstr "可用数量(包装单位)"

msgctxt "field:stock.lot,min_forecast_quantity:"
msgid "Hrp Forecast Quantity"
msgstr "可用数量(最小单位)"

msgctxt "field:stock.lot,date_of_production:"
msgid "date of production"
msgstr "生产日期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_new_purchase_mrp_create"
msgid "Hrp Create Purchase Mrp"
msgstr "物资需求计划"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_purchase_mrp_lines"
msgid "Hrp Purchase Mrp Lines"
msgstr "采购申请"

msgctxt "view:hrp_purchase_mrp_create_purchase_mrp_start:"
msgid "Create Purchase Mrp"
msgstr "创建采购Mrp"

msgctxt "model:ir.action,name:act_purchase_request_create"
msgid "Hrp Create Purchase Mrp"
msgstr "创建采购Mrp"

msgctxt "model:ir.action,name:act_purchase_mrp_lines"
msgid "Hrp Purchase Mrp Lines"
msgstr "采购申请"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_create_purchase"
msgid "Purchase sddw"
msgstr "采购申请"

msgctxt "wizard_button:hrp_purchase_mrp_create_purchase_mrp.create,start,create_:"
msgid "Create"
msgstr "创建"